有無人下面排牙肉好薄

已經早晚用嗽口水同刷牙
好驚會變到好核突